{
  "Web Description": "探索最新電影資訊和影評！本網站利用 TMDB API 提供詳細的電影簡介、評分和評論，使用 Nuxt3 打造流暢的觀影體驗，讓您輕鬆發掘熱門電影與影集。",

  "Popular Movies": "熱門電影",
  "Top Rated Movies": "高分電影",
  "Upcoming Movies": "即將上映電影",
  "Now Playing Movies": "正在上映電影",
  "Popular TV Shows": "熱門劇集",
  "Top Rated TV Shows": "高分劇集",
  "TV Shows Airing Today": "今日播出劇集",

  "Watch Trailer": "觀看預告",
  "Explore more": "查看更多",

  "Overview": "介紹",
  "Videos": "影片",
  "Media Photos": "照片",

  "Cast": "演員",
  "More like this": "更多類似的",

  "Storyline": "劇情",
  "Release Date": "上映日期",
  "Runtime": "片長",
  "Director": "導演",
  "Budget": "成本",
  "Revenue": "票房",
  "Genre": "類型",
  "Status": "狀態",
  "Language": "語言",
  "Production": "製片",

  "Backdrops": "背景",
  "Posters": "海報",

  "Known For": "知名",
  "Credits": "作品",
  "Person Photos": "照片",
  "(no biography)": "（沒有簡介）",
  "Known for": "知名",
  "Place of birth": "出生地",
  "Birthday": "生日",

  "Acting Credits": "演出",
  "Production Credits": "製片",

  "Type to search...": "搜索",
  "Type something to search...": "請輸入要搜索的內容",

  "{numberOfReviews} Reviews": "{numberOfReviews}人評價",

  "{numberOfImages} Images": "{numberOfImages}張照片",
  "{numberOfVideos} Videos": "{numberOfVideos}個影片",

  "as {character}": "飾 {character}",

  "{count} items": "{count}條結果",
  "Search result for: {currentSearch}": "搜索 {currentSearch}",

  "Error occurred on fetching": "獲取數據時出錯",
  "Retry": "重試",

  "Home": "首頁",
  "Movies": "電影",
  "TV Shows": "電視劇",
  "Search": "搜索"
}
